試用Mini Plaster Hand

感覺幾方便
但要大碌柱先好用
細碌柱可能會比較震

陳生舊野要點配合peak design d straps

呢個位係個地下震，我試過，乜都死
細柱無問題的，你靠打直柱個位就超穩
因為打直柱下面係石屎,
睇下魚柳包大師既新作有D都係用mph就知

FPro 條帶好用好多喎, 不過矮仔唔岩用

唔想換帶想問下可以點

呢個位係，但好少少
我指震既係鐘樓果邊，啲遊客大十力拍落條欄杆😂😂😂

個邊要等D大陸佬行開先，我之前成日去候測試, 則邊有人坐住唔郁就無問題，尖沙咀太多人，不過其實影呢個景，文化中心有條樓梯仔可以上去二樓個位又穩又正, 係正會展正對面，用mph a mode

同問

想相機長期插住peak design slide strap
除非真係帶腳有心影，否則唔想除

所以收到咗MPH一個月都未用過
之前search 過有無adaptor 可連住PD 和MPH 個波頭，但好像要成幾百蚊太貴

陳生有無建議？ 老老實實唔係太熟波頭腳架呢啲。

收左貨一開盒張膠紙好嘔心
同埋想問果一面個質地係咪咁痴凹凹?

我諗佢係特登有黏性 去痴住d 欄杆唔好郁，所以有係好既設計黎
我就驚佢會唔會因為之後用耐左會唔會舊化無左黏性
Btw 支持陳生

我放係outdoor心猛太陽晒林雨幾個月，拿番入來一洗就同新既一樣。 而且呢隻膠係環保, 舊化可能係10年後既事, 到時你都買左我第二代啦

陳生我想問下如果我想裝個大波頭上去應該點做，螺絲直徑唔岩

我想問開箱教學邊到睇得返？

淘寶20蚊搞掂
利申同樣長期用slide 同埋capture

正喎，巴打有無link 或者keyword ? 呢舊野叫咩咩adaptor ?

相機快拆座

唔好買錯款
我張相個隻係仿manfrotto RC2嘅快拆
要用peak design Pro plate先用到

如果巴打係用standard plate要買arcs個款

Thx 我再google 下先，我果個plate 四方形應該係standard arcs 果個 好似係

我做實驗個時都買左呢舊，不過我咁辛苦整個輕野出黎，個個羅個重波頭洛去用，早知用鐵做比你地算

咁好多人係會用快拆嘛
總沒理由唔用之前D野黎就個 MPH
你應該整埋個輕巧版快拆就差唔多

想請教一下用快拆既好處係？

唔駛係冬天又凍又大風時仲慢慢上波頭

我實驗過太輕有風好搖

冇計架喎
唔裝快拆又要多個步驟
次次用完小膠手又要裝番塊板仲煩

因為上波頭都係需要3 4 秒鐘，我覺得你地會唔會唔知點會上得快